====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Progressivement se met ainsi en place le canevas d ' un projet urbain original , liant la ville et le fleuve , les quartiers nouveaux et la ville existante .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

